一齊分享下有咩奇怪收費現象

我先
酒吧花生薯條唔收錢 但係叫杯水竟然要收錢
各位巴打請出招

實施垃圾徵費

上網買戲飛要收手續費

手機冇無限4G
垃撚圾
搞到要村屋靠手機上網既人買貴幾倍既plan

青馬橋明明淨係來回收一次$30
但係搭的士就每使用一次收一次$30

呢個真係好on9 明明幫佢慳左人手仲要比手續費

以前老師成日講
明明學校有老師
免費嘅又直接
你唔問
係要出去靠補習

我試過油脾飯免切，條友話加十蚊

係咪因爲切左嘅話可以將餸頭餸尾人地食剩果d切返隻脾出黎？免切就做唔到呢樣嘢

百事有可樂

Smt 250 +150咪無限囉
利申：用緊

脾位食得出架喎，同埋個型狀好難話頭頭尾尾咁拼出黎
實際就唔知啦

凍飲加兩蚊

而家有 D 地方仲閪 , 一個飯 加 6蚊 , 8蚊 先有野飲

問佢野pay 左time cost 佢嘅解釋又唔一定有benefit, 根本個老師嘅assumption 有問題

咩免費 交左稅 又廢問黎晒氣

你都on9
人地不知幾撚醒
花生薯條食得多
飲酒就會更多
但係你飲水就會令你飲酒少左

$3xx一個月 仲要得8Mbps

收加⼀

有人上門話一個月500，打電話任問功課，其實好廢

因為脾位可以開二，唔切等如俾雙份量

食到窮

好似係信用卡公司要收
不過我都覺食水好深
兩個人比$20 食到餐麥記

我都覺 仲要唔平 一張好似$8